幻視，螳螂女，Loki，黑豹手下死左

紅女巫昏迷
btw靈魂寶石其實就係瓦干達地下,所以佢地先種到個乜鳩種子

睇了
全部冇死

快銀死左

死on9！

Thx for sharing